做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 （7）

新貼lm

Housing 搞人事升職個班 我屌晒你地老母 等被制裁啦

交撚完會費 成班扮到幫前線增取 幫條撚咩 係到圍爐 cw以上 加部份老鬼acw 係office下記趁班後生落左村係到屌示威者

係爭取就唔會咁耐都未call waiting啦

幾時整個list 制裁幫含家產藍底

留名

Lm

lm

屌佢老母 比出面既人考 都唔升2仔先

咪臭係 仆街啦 icac 1823搞鳩佢地都好

好撚快 而家既cta仲快過我地上1 班仆街阻人升 唔撚用腦

政府里面有啲老屎忽好撚黑人憎
見唔少對住啲高既就拜，對住啲細既一見有錯就聲大大係咁踩

hyd 幾時ai派彩

不如一齊爆下d仆街cw以上既撚樣 一人一個

新po留名

想知而家housing to(a)派到咩位

同問
同求

都未in完 十幾號仲有人in

WSD TOC幾時in完？

any ching knows about BD TO (structural) which no. now?

housing absi 派未？

收到wind
Axx 某ws 比popo 打

警察宿舍附近

想幫佢整返隻窗都打
好慘

得截圖唔知真定假
如果堅以後接到近警處設施投訴唔撚接

依加TO其實幾個人爭一個位

10 -15個到

interview佔分重定睇Background我見上個post話請fg多 又有master嘅人in

TO對比professional 既係低級
但時薪對比出面唔差既

梗係面試比分重，學歷佔大約15%，經驗（technical knowledge) 佔30%，基本法10%，衣著談吐10%

仲有幾個item唔記得了

水記請WS2(C)同(E&M)

已in WSD TO, 如果對畫圖無乜興趣可以唔洗去in

巴打可講多啲嗎？
Btw本身學歷同背景係咩？

做開WS， 對畫圖方面完全唔識

中文，9成畫圖

Ching熟唔熟ws2(e)

即場開個autocad比你畫？

佢講autucad嘅指令問你，完全聽唔明d指令。另外有圖俾你找錯處。見枱面有白紙同筆，但無考我畫圖，可能覺得我唔適合佢哋，廢時考

出面邊有咁多TO
得政府大既工程先會請RSS TO
咁計落做開consultant AE會著數啲既

最衰唔啱科目，如果唔係我都apply

今日第一日開始in?
幾時in 完

有問，不過都係唔識

早排開嘅housing acw 係咪未有聲氣

BIM咁多個software 唔識又好難扮識既
一挫就知咩料

我都無興趣畫圖
可以唔洗去了
唔去洗唔洗打去cancel

係，但應該差唔多

無興趣畫圖你又apply?
TO major duty係畫圖喔

琴日asd單野無後續啦？
署長都出黎講下野啦

有無人知入面咩環境

有冇人收到EMSD TO(BS) interview?

同問

有冇人知水記ws2係咩環境
做緊4大ws 去唔去申請好

不如你講下你依家做緊個度
工作量，OT , 出路如何先有得比較

水記ws 好睇你 派去邊，
想搵錢 有搵錢，想唔洗ot又有，
想好忙又有，想R腳趾 又有，
升1哥 平均5-7年，出色既3年，唔出色既做成世ws又有
考AI睇個人能力，見過有人最快6年AI (包ws2）

有個fd幾個月前入咗 話想轉返出黎做4大

bd to 好似唔係幾好做

我所知就分出圖同捉僭建 漏水之類 但實際入面係點就唔知 可唔可以講多啲

contract慘過安全套

有冇師兄知emsd absi 大概幾時開始派waiting?
大概派幾多個waiting?

喺呀仲慘過做雞

今日出左interview email
唔撚想in
湊夠數既其中一粒小薯

Housing waiting ws 好似cut 晒？ 有冇asd ws waiting 近排收到call?

有朋友上星期in左
佢做開ws
好多問題唔識答，入去10分鐘就in完走得
9成凍過水

巴打你in左未？

Bs ws2有機會extend

Housing 定 emsd?

掂！

我都收到email interview 呀

但做過私人公司之後發現政府係唯一出路

做過兩份工之後發現政府係唯一出路

Why?
政府有啲位都做到成隻狗咁

我都想有師兄分享下

有啲做到仆街
當然有啲hea到仆街係真的（但唔好痴心妄想，呢啲位係留俾權力核心同佢地嘅frd）
同post做唔同部門/分部已經可以係兩個世界
睇你際遇
無得一概而論
亦唔到你揀做咩位

相當反映現實

巴打而家你係四大？

上年8月

巴打wait緊第幾呀

有冇厚誠巴打知 A而家叫緊幾多碌升BSI?
以我所知好多年臨尾先上到
但最近聽到話做A唔洗十碌

巴打你都wait緊？我寄左form去問

係呀 同你一樣問緊

醒目做到野 老細照你 5至8年
平平淡淡 無犯錯 無得罪人 10至15

幾好 有危就有機 不過今次衰左 睇下有冇得wait

有其他好路數?

有就去in下啦，好多人想in都冇架

睇你咩背景 同埋考邊到咩行頭既ws

如果係一般sub 仔 或物管bse ae 當考housing果邊
有冇電牌 其實有冇影響? thx

點解我又冇得in 咩準則

same here

BS 呢幾年請人要求都唔太高 政府做野唔洗揸電牌 反而你做過多範數仲好 emsd bs就快開 可以試下

反而如果考電氣 好多人街外做幾年都有電牌

識人因為就call waiting而唔比佢in acw

call waiting 都唔俾人in，咁L惡!

厚誠不嬲最惡，最多黑暗野

我waiting ws2都唔後，但都有得in

前兩日in完
情況同你個fd一樣

點解會知係因為呢個原因咁黑暗都有嘅...

Housing absi派彩喇派彩喇

咁快？

Hyd / wsd 今水又請2仔 係咪有身份證就請？

係
因為黎緊會升100個ai
同大約6-70個ws1
加埋去其他部門的位
黎緊HYD 又會請超過100人，計埋來年又再開位，同退休人數
應該單計hyd都請200人左右，只要你報左名有去in
Interview唔講粗口屌阿sir應該就會有waiting

唔講粗口就有

HyD要咁多AI，睇黎個退休潮好大咁喎！

尾水la

巴打有冇去in呀？搏個waiting都好呀！

in左ai
下星期一完board

預計年底派第一水

第一水就搞掂！

今年有其他部門同事去in
加上冇５年內部年資都有得in

今年唔知咩玩法,好大競爭

我Ｄ小薯有waiting都偷笑

好似都有300-400人爭位

所以傳緊
３至４個人爭一個位

Ching 幾時寄form去問？收到結果未？

今日唔拜既你

唔夠盛意呀你

10月頭寄 仲未覆 你地有覆未？

又玩返10年先1仔嘅話，睇嚟又嚟一個逃亡潮……

你想逃去邊
出邊經濟下行就冇野做

當然如果明日大嶼，東北發展，開幾條新鐵路同時上馬出面就旺返

其實我明白...... 如果MAINS有位 你地果邊2仔上1 好正常
但CTA本身做開...... 熟哂啲野點做

我都係10月頭寄

2仔真係唔難入既，巴打加油！

又放fake news, dllm

又要請人，又開位了

FYR
Technical officer 前年10月interview，12月尾Direct offer

最遲聽過5月先收到waiting list嘅offer

咩位先大哥

WSII

做萬年二仔啦

講緊TO?

係咪都入左公務員體制先
儲下年資上樓都好

打錯Hyd

要儲幾耐先上到

睇單人 2人家庭 3-4人家庭 情況而定
單人 好撚耐
4人家庭 我朋友5-6年上樓

第一薪酬表既職系仲快

係唔係水尾 主要睇佢同grade班人

大水完左，唔係無得升，
每年總有位俾人上，但一比之下 就係鬥年資鬥火箭

當然 2年年資就可以參加抽獎，年資愈高 中獎機會愈高
家庭愈多人 中獎機會又會愈高

想問HYD to civil有冇人收到interview 🙏🏻

好似話上星期叫到7x

係咪入左hyd再轉其他部門會易d
小弟想入building 部門(asd或厚誠)
但入左hyd做既學既野又好似對考呢d部門冇咩幫助
定係出面做住building學多d野先 之後直考呢d部門會好d？
求意見

想要公屋就 入左hyd再轉
唔係 就做body shop

出曬啦 10月中

想問下2年係要pe左之後定一入職就計？

入職

得bodyshop學到做building野？
有冇其他？

學到佢地想要既野

想問下to 係唔係做 幾年就要轉一轉，唔會比人長做死一個位？

睇你乜部門，房署建築署好少轉
Civil TO 5至6年轉部門

轉部門係指轉邊到？ 無理由過去bd

出面d ws得唔得？ e.g. consultant or client
唔太想做bodyshop 亦都搵唔到

點解另願做出面ws都唔做bodyshop

話曬bodyshop只係差一步之隔就入政府

bodyshop通常都一水水 但keep住請人

因為bodyshop學唔到野，人地係出面做1個月見既野多過你1年...

但你係出面學既野，只係對你做判頭有用。
如果想做厚誠ws就一定做bodyshop最好，
一來 先打好人際關係，對面試有幫助
二來 學到厚誠想要你有既有用知識
三來 厚誠每年都幫你寫performance appraisal對面試都有用

睇過唔少留言話做左bodyshop成3-4年先考到厚誠perm...
現職仲有接近200個bodyshop 競爭好大 考唔到perm真係冇咩前途
而且做bodyshop只對考厚誠有優勢，對考asd同bd冇乜幫助？

Asd今次pe ws2請左好多housing bodyshop,尤其係做tms既body shop

asd ws construction 都有幫助
200個身體店 有3-4年都係得50人左右
正常表現的話都食得曬再原位升pe

想穩陣入返就bodyshop啦！ 想學嘢就街外起new works

ok明白
想問其實bodyshop係咪只請building cert
因為小弟揸civil cert，send過幾次cv apply bodyshop都冇回音

如果想政府內面上多級
你愈早入愈有利
入面升職除左睇表現仲睇年資

你入左四大or水記做住ws2先
再
考asd or 厚誠 ws1

做緊to仲讀degree係咪晒氣

師兄你覺得入左政府先穩陣d
好過出面學building野 一路學一路考政府？

因為見四大or水記 ws做既野同考asd or 厚誠冇乜關係
諗緊係咪出面學多d building野先直考呢d部門

你有心學度度都可以學!

上年我有２個朋友由本身可以由四大ws2轉厚誠ws1

你叻仔ws2 直考acw大有人在

大把to有msc 有啲人仲讀緊second msc

大家都係睇spec 收課
只係起果product性質唔同
當然４大 mains野多
但厚誠一樣有mains

收到明白哂
唔該哂c兄

讀黎做咩

岩岩收到 房署 wsii body shop 電話

有d咩可以準備下

轉其他division 瓜
最好做應該係mains果邊

做開咩job照講 佢都係同你傾下計就入到 唔洗準備

識幾多答幾多，唔識就講聲sorry, 唔好9up

同問 通常依d幾時開始叫人interview

你預溫下自我介紹
之後問下知唔知佢地係做咩
之後就問下配件，當年我考時配件係 喉碼，隔氣等

預佢又話厚城好多位
肯學肯做 好易入perm

終於有人了

加油
態度決定成敗

樓主應機

有冇人考左/就考厚誠acw

無收到
想問下有冇人收到😂

四大＆TD TO (civil)互轉

水記,BD,厚誠,ASD自己內部玩唔會去其他

遇到好人 咪覺得唔好
遇到西人咪覺得 好彩有呢樣制度

巴打你考咗？

下星期先考

溫成點呀？加油呀!

乜都未溫
去陪跑

想請問各位巴絲，cre basic law 考試，係考全日定一個下午？

下午

D waiting會派哂？

有得陪好過我 miss左interview. 巴打上一次係咪有in ASD

reject

街外人正常啊！

你都係？

係 不過都係唔好雙認

btw其實冇做過

撚狗

巴打你係咪有asd acw waiting

有 但排4x 應該派唔到我

asd既有waiting已經好大機會啦

4大ws1就快派彩了
祝大家心想事成

下 咁快 個幾月前唔係升左批1仔咩

係呀，不過果張係升住先
主菜未上

大水唔奇呀

年底放完第一水Ai
仲多ws1位

AI年底就派彩，都好快喎

嚟緊下個月係身體店做to 希望唔會忙死

唔係hea 到仆街咩

咩department?

街童要幾多年經驗？

十年經。。

八年先岩

Housing?

Scw 郭x超

Emsd

想問下如果真係收到call 有冇得推到下水先入

Ching Waiting 排第幾？

師兄收到call?

希望有我份

睇錯 sor, 以為housing

有冇人知bd tos waiting情況

邊間身體店

8月in左housing absi係咪差唔多派result

有無人收到hyd to interview了

Waiting list?

實會再打俾你嘅，如果係記得上嚟報下喜，順便講下排名恭喜定你先ching

call 到第幾？

身體店姐係邊間

我都想知
完全無人提

打得俾你 應該無問題啦

係咪因為停左call

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

應該call 到30以上

有無人係CEDD TO (GEO) Waiting?
有無人知開始CALL Waiting 未? 或CALL 到幾多?
利申: 小弟排1X < 15

housing absi 派彩喇派彩喇

Asd ws2 派成點

不過依家入都有排唔洗升

依家入升a起碼5-6年 有排唔開board

意思係唔會再公開招聘？

唔知呀 但岩岩先出完posting 好似今水請成100個 用晒waiting 都要3~4年掛

好快有嫁啦唔洗擔心

實冇啦 我考太差

收到電話😂

100個位都唔內部升自己人 咁9

早上10點幾😹

巴打係本身housing做緊？

我唔係入面喇 重排緊ws waiting

6x

巴打你諗打一個電話當5分鐘
打比60個都係3個鐘所以...

metoo

依家做緊FM，好輕鬆，人工高ABSI少少，但做到個人好頹，加人工又少，政府起碼人工加得多先

厚誠今年有幾多個位？

唉 冇哂心機做野 call左成日應該冇幾多剩 希望有waiting

呢到多唔多aiow/以上既係到？
可唔可以分享下同ws 有咩唔同
ai board interview 第一個問題 自介同埋點解你覺得自己勝任aiow

max point唔同

阿sir你話我得/請我，我就勝任架啦

未必冇機，只係會遲d入黎做正莊，有心理準備要等到出年年尾

當你做區，由收1823call到close整個程序，你做ws果陣參與幾多，而又否知你老細會跟據你的report去做咩follow up or referal
了解左咪知ai做咩囉

我仲係ws2，純分享

大家介唔介意分享下幾歲入職？

利申：24，仲未入到

巴打明日之星!可以直升AI啦

早啲入，食盡佢個25%公積金供款

邊有甘易，今年問題比較簡單直接，難分高低

又唔使甘絕，6年後仲有一水退
休潮

呢句真，今次對手都話仲有少少萬年一柴，下次要預左個個都當打

對四大升a無咩幻想
不過如果計多位，大家考慮下housing
今日8月互信，睇到30位左右acw升cw，而emd約每2日多一個dmo的速度下，多一個dmo就當多十個acw，2個cw ，1個scw
每2年計埋開位同升職，都有成7-80個位比大家升
雖然做緊4大，不過對自己係4大升到ai並唔樂觀，
所以遲點會去博下housing，只係做到housing 1仔，過幾年點都會推到你上acw

浪費左你bo

又要屌政苦。又要入政苦做

近年housing 開ACW位既數目都幾穩定，每年都要幾十人，有waiting實入到

聽日考院務主任written test
有無巴絲考過

asd ws waiting叫到幾多

仲等緊消息

淨計max TO 都係差一個PT 但AI 好似仲好做d

人比人比死人 CA 都有可能溝到EO AO 啦 有得做咪做

啊sir 叫你英文解段GS 聽聽先好講野

24 to

24 ws2

27都未入到

有無人知呢水有幾多一仔考ai

有幾難呀，簡單英文

超碼150人吧

甘睇黎二仔無咩希望

比例一定少啲，始終睇年資

房署toc開始call未

仲要問條濕鳩英文題

Itc to 有無人知做咩

都係幫呀sir 覆投訴寫埋經過做紀錄
我反而想知收貨既準則點定 跟唔到圖點做

好似今年全部日都問一條

收咩貨先，收鐵收石屎cedd有寫，收結構ice都係跟圖，收屋仔跟eng comment，收波ps有寫
你指收咩先？

村路/村渠個d 呢

收貨個個都識係睇天書同圖。

ai同ws分別在於用咩adjust去收貨

尤其做修葺太多古靈精怪野

ai仲要同判頭夾期睇住唔好爆單
同幫工程師洗錢.

仲有好多突發投訴要落決定eg冧路 雖然最終決定都係工程師。

人事:點樣湊老細哄ws做野揼判頭都係工作之一

個人見解
伸利ws

精辟，由其湊老細放第一位

自己上hyd找圖啦
除非你係had/asd有特別要求啦

順住做唔難做 爆單 判頭甩碌 做錯野諗計先頭痕

識人真係好過乜

識人就唔使做ws啦
出面做更搵錢

Housing absi 派彩喇派彩喇
Check email喇

聽聞16個正

正好似call哂 冇email的

今日出晒waiting & reject email？

房署好似好chur
有咁好做乜

bd 同房署 兩舊屎，邊舊好d

乜都收唔到

收唔到，有人收到email ?

仲有ASD

收唔到

過幾日去房署見WS2 有咩要注意
利申: 外判WS2

記得帶身分證就得

去到扮傻，十問九唔識就會請你

真最怕你識野廢事你番工出古惑

驚你太醒騎你唔住

認真? 如果問我技術野 我唔識可以點答?
係唔係過程全中文

利申: FG IVE仔

有無人收到highway toc interview

最緊要鎮定，唔識就話未做過，不過想試下答

巴打你今日收到？

正莊派曬？ email 希望收waiting 等時間入啦

有冇啲考Ws tg group嫁

聽聞正選尋日經已收信驗身，應該自己友優先。
Email仲未有唔知係咪仲執緊人腳

正莊已派曬喇

巴打tg係咩

acw都有人吹奏慘

housing ACW係 同grade最差既po
沒有之一

另願請 個唔識讀 但識解，都好過 識讀唔識解。
WS到你升到CTO 睇係睇spec, instruction,email做野
唔通你同呀n展 講 我返去google先，一陣再答你咩

所以識解=基本技能/能力
識讀=英文唔差=加分

你可以bodyshop 退休 恭喜

大前提係大水喉 但宜家
2022後就
自己計數

大把咁既人

都唔會咁誇

emsd 同 housing wsii 應該做邊個

師兄咩post? Bs?今日call?

bs

想問下路政同水記wsii有冇人收到interview通知？

創科要TO黎做咩

未有咁快

報咗最近嘅to 幾時先有interview

咩係BODY SHOP

有無電同冷氣既書可以推介下
想學下 自己唔夠料

有得揀嘅話，千奇唔好揀ACW，乜柒都要做

emsd既bs 好似幾難升

我加你？

如果你話ws1 而家兩年都到
ABSI就一定考2邊

Housing aiow(civil)呢？

收到email

好好多，above average

恭喜

Rejected

我都rejected
考緊都知嫁啦 問既都唔似問題 好似係想打發下你

有無waiting absi email報喜下

收皮 聽日努力番工

housing aiow開好少位……waiting 都未必入到

街外人？

我加你啦😂

直情100%自己人啦，
俾自己d ws1同街外自己d ss 升

邊個post?

厚誠ws2 bs waiting 去到咩no

E記

師兄幾歲？

我都肯定唔係能力問題 識fd正選球員

Ss 即係咩

site supervisor

想知housing to(a)排到咩no.唔敢去working holiday

幾時考既？

唔識答就請 答哂就一定要reject
我邊同事全世界reject

標題果啲乜鬼工黎，好好搵？

包埋比人屌無謂野

大家加油

to做咗三個月 有時hea到r屎忽，有時多野做到幾日都做唔哂好攰

我唔係厚誠人
不過同大家一樣 老細唔易揍

UU Company 都一尻樣

TO structure?

housing TO起新樓係可以好辛苦
出勁Q多圖

感覺inspector hea d

一百張圖

有無巴打知housing to(s) waiting 排到咩no.?

有無4大ws2俾人call file？

人工ok
資格 hd
前途 有少少
競爭 算少

既政府工

其實係
其他政府工都幾十爭一
此post果堆應該10 爭1到

1仔都會call既。。。

係呢幾年，過多兩年收夠數

有冇諗過塞車

外判

有無人係CEDD TO(GEO) Waiting ar?
有無人知開始CALL Waiting 未?
我淨係知正莊有人入緊

有冇人呢排in 厚誠acw?

啱啱收到highway to個interview通知
想問吓通常會問乜

巴打係email定係信

email

收到email
不過如果考cad/microstation 死硬

唔知in會問啲乜

怕乜，請硬，
入面缺人缺到癲

冇辦法 老細都做過細 佢點成長 就我地點成長
唯有當自己升左 或者有新人黎 去改變個模式
野就一定做得掂 位置就得兩個 有求同無求

收到了

巴打你地大約幾號IN?

11月中
不過都唔知會問咩野

你有咩消防野做？𨋢有d咩野？電氣測試點做？
已經自編自導 深入淺出講哂知既
仲讚你都好熟 但識答哂都係冇用既
人地搵你做戲子佬湊下人頭 其中個官都訓著左

知唔知請幾多個

真係唔知，不過呢水應該係最後一次大水
好似四大ai今次都係大水 請起碼7-80個ai
大家好好把握
希望HYD 會對自己人好少少

都成300個WS1/2爭

3揀1，一仔二揀一

請問EMSD TO(BS)幾時派結果？

唔知溫乜好

睇下有冇機會相認

有冇人收到SO(Q) written exam

係咪要畫圖

厚誠to最大問題有in house design，
又要畫圖又要計數，其實To職責唔應該包計數，
上一代懶醒又奴性，攪到多左好多野做，
有時最大問題佢地覺得自己好叻，
同埋入面好多靠人事或左年資上位既人，
無料扮四條，我心諗to係to呀，唔係engine呀。

佢10幾號問完我拎啲cert.話會安排interview 就無消息

師兄 你係報a公司定h公司架？定係其他？
有冇話報咗幾耐就有interview...我上星期報咗，但今日都仲未有消息

有，唔知點溫
利申：渣非survey cert

利申一樣

淨講你搞笑無point，即係點？
師兄有乜高見。

你報邊間嘅bodyshop?

新手一問，咩係bodyshop

咩部門先

空氣調節

身體店

問題e家好多上一代懶醒，攪到一腳踢，
幫engine諗埋點計，甚至行政野都諗埋，
攬到厚誠好多engine就咁放野落to到，
叫你攪掂晒，好似諗點計寫埋。
e. d根本to grade唔應該包既野，
run model ok既，
但d assumption input根本唔係to grade諗
同engine應該係要比guide同指導，
而唔係e個做壞晒規矩咁叫你自己解決，
好似spreadsheet 係應該engine比或者比指引to去寫，
而to只負責input data同入數。

都係果句 to 職責 只係畫圖同做輔助工作，
如果要計數run project 你比咁既人工要人一腳踢？
你起出面consultant叫個畫圖計數比人吊撚死你啦。

邊段職責寫要design?
拎厚誠tos為例，設計只係寫小型工程設計，
知唔知乜叫小型工程minor work？
上bd hd個網到睇啦，你再睇下dcd班人做緊乜design啦，
就係班人懶醒，攪到厚誠做壞晒規矩，
asd同樣有in housing 但風氣差幾遠，
人地最少分得清to engine既duty。

9月28嗎? 師兄可以即刻返工? 會唔會係我要1個月通知出問題 (我報s字頭)

有冇人知ASD TO(S) 幾時派彩?
10月頭IN 完 仲未有消息

各位做wsii嘅，係咪多覺得要升ai？有冇人覺得自己唔適合做ai？

有冇人唔入consultantGE入TO trainee？

之前入左waiting list，唔知等幾耐先有offer

我想問厚誠Civil 果邊
係咪一樣咁惡做

向錢看

泊到好老細同好判頭咪合適

是旦一樣差就

無欲無求面皮厚就咩都無所謂

漏左有牙力搶file

自問唔係一個勤力嘅人，英文又廢，要同人social有時覺得煩，做個盡責嘅1仔反而冇咩壓力，所以都諗轉唔轉組好

做開ws in to 可以點prepare
定係疊埋心水行ws路線算

想hea做CA /ACO lol吊
咁大個人唔好咁on9好唔好

如果唔做Ｍ,應該可以接受
我都唔鍾意答投訴。
對住Ｄ尊貴議會同Ｄ VIP市民
枝筆又唔得
如果Ｄ伙計唔聽話仲嘔血
屋企又唔等錢洗
做個快樂ws開２，３晚OT就算

伸利有去in aiow

講得好，做個快樂ws

你都on居，出面私人十年唔加人工，
就代表做政府要做多D野，
咪你e 類奴性攪到厚誠錯晒lo。

頂爛市咪你班人Lo，
其他部門都多得你唔少。

厚誠ACW board 好似聽日lastday 31/10完？

Housing bs ws2 有無人收call?

agger 好在我阿蛇好好 教哂我要點做

咁好

聽日仲有人

Ws2厚誠反抗呀 今日要

Ching好波 帶口罩 幫我地發聲

我都係咁話

想問下呢個時候仲想入政府做既人係咩心態，純為左錢?

反而想問升左emd轉去p組而唔係dcd有冇問題？

工會個ws素顏應該唔得

聽日開1仔，body仔應該大機會

口講公平公正 暗啞底 同你講有後門走 就係刷鞋

Bs? Bw?

Bw

唔見email 有講開位喎

聽講拍枱屌
真係玩到咁激

工會條女咪俾老細摸個個

傻仔，係醒就升咗啦，佢平時做嘢都一般
利申識佢

上咗賊船

厚誠？

Yes

聽日open recruitment?

依家同館定舊底識先？

條女冇波冇盛，咁都有後台
我賣屎忽有冇蛋蛋要我

都冇當面屌蛋有撚用咩
淨係扔野落地，冇拍枱

其實係乜事呢？

聽講拍枱係pv，唔係今日

厚誠又要人啦！年年開位！

想問一下 無3年經驗會唔會好得面試

Call 左代表咩？

有得升

想八卦下係咩事

照入紙，reject與否都唔關你事

大約就係 有班2仔 同 cto開會 （慰安會）
有個2仔 當面罵葉xx，話d appraisal 係垃圾
連拎幾次strongly recommend to promote 都無得升
掉曬d file落地

其實哩家二仔無得升概原因係咪 因為要正莊起計最小三年先可以升

聽講係
以前有3年經驗，而你就入左正莊，做左一年正莊就有得acting 1仔，之後就可以升埋
而家係你做左正莊2仔3年先有得升
如果之前body 仔考唔到2仔而今日開Post的1仔又成功的話，會爬過入左2仔的頭
我諗就係人地不滿的原因
不過要有待housing 師兄證實
而家做緊4大，3年升到1已經好幸福了

但其實ws2易入啲，做滿三年就有得升，都算係咁啦
無錯你話bodyshop 有得考，但ws1難度又高啲，就算得，數量都唔方會多啦
聽寫字樓啲師兄講，2010-2013年嗰幾水ws2都係坐足三年先有得升WS1

好想知如果考屋宇裝備概To或者ws2
唔理咩部門 可以有咩準備😭😭😭

利申；HD做佐半年大判好想走路
正係樣樣都識小小 識睇圖 畫csd cwb 驗過下消防咁

老實說 厚誠ws1已經算易升，係上面角度
ws2同ws1做既duty係一樣
一般黎講 ws1係俾ws2有多幾個pt跳 唔洗頂頭槌咁慘
同埋acw要求比 其他部門易都相對教易升
因為acw做既野 大部分ws2都會接觸到，除非涉及payment個part

但有好 有唔好

成個emd既文化係 由上到下都無ot錢，
想升職就要蝕底少少。惡性循環下，
邊個交得多戲就變相升快d

政府唔係好階級觀念既咩 果個2仔咁樣仲有得升

厚城acw 都有人吹奏

Housing acw之前見到師兄做，都算咁啦

政府 比 政府 咪西位，比私人工，好過無

果段時間 大把WS屌鬼
佢地好多都升左A

以前4大WS2，人地都等10年先有得升啦！
個個掃d file落地就有得升，咁仲得了！

俾人摸果期 講到條女好怕事怕醜
家陣入埋公會做主持

前排大部分WS2 做1件半就升
佢地咪覺得唔公平

1年半

際遇，邊有得公平...
想升得快咪自己去考WS1/ACW囉...

可能係apply 左其他工所以call

WS2寫左report 唔俾考in 1

我哋個個都好勞氣，但當日個師兄真係衝動咗
我咁諗
第一，CSB限死咗，啲蛋都做唔到乜嘢
第二，個師兄本身都AFAC, 下個board一定升，咁搞等同自殺

反而應該問點解得咁少point跳

4大有冇話ws2 以前同而加最快幾年考到AI

今年有人未過bar都有得考

現實 :
果水多位 識呼吸就得

以前５年內部經驗先考得
－次pass ws2升ai都有不少例子

大把

女就係 仔既

做到至得架

點解做唔到呢 垃圾ae西工周圍請人

有得考同考到兩樣野黎

今次四大ai 好似史無前例 有咁多其他部門,2仔 同唔夠5年既人考，真係唔知開邊範

咁大水，係WS都apply啦，當然點都俾幾個2仔升，大部份內定架啦

[member]
傳聞下次要open recruit，所以谷大人數
俾自己上

[member]

你老尾，警車停車唔熄匙就得，其他公務員係車等候就唔得，永遠都記得旺角有個酒店職員話架旅遊巴冇熄匙，點知入面坐左班狗，之後就沖出嚟恐嚇個職員

不嬲有隱藏list

未過bar 都要出面有RSS 經驗先有得IN

唔係wo,今次
有fd未過bar，出面做main con,夠5年都有得in

巴打等緊waiting?

in過housing tos
完全無問過畫圖
淨問COP, 計Beam 畫sfd, bmd
仲記得有一題係indeterminate system，逼鳩你背formula

有冇人in過housing toa
知唔知waiting派到邊

巴打你in完?
介唔介意講下你係幾時in
同埋本身做開咩？

巴打waiting 緊？

No，完全唔撚識
利申：Ive仔

做MC
通常interview前做

你email 有寫

to bs 如想想做好準備 係咪應自已練畫圖bim同autocad

CHING 我撐係呀
呢到好撚多葡萄撚入唔到就話咩都人工包
唱到出面個市有幾差
真係得啖笑
我識run 晒model 計晒數止唔止收4雞呀
弱智
你出面做都唔止啦 做consultant班engineer都會周圍跳加人工
咁我入政府托7
咁計政府工程師人工係唔係應該包生仔
十皮野 想問包咩？

推

身體店姐係咩救指教

想問下, 考政府工果度
會唔會考慮上一份私人公司嘅年資?

例如我私人公司有十年相關經驗
依家考政府工, 果十年對OFFER 有冇影響?

會考慮嘅 不過最好係RSS/bodyshop

最新一期EMSD TOT (BS)出左interview未

想請教一下各位巴打in hyd to會大約問D咩 利申萬年身體店垃圾to

意思係？

Resident site staff 即係做政府工程嘅supervisions
，通常consultant 請

Bodyshop即係私公司請你借去政府部門(housing)做supervision

有無人知掉appraisal個師兄依家點？

睇你將來係想行政府定私人的路

先入bodyshop，再搏入政府

冇位 塞車先入政府

我想問 ws2同to. 洗唔洗做人格審查 會唔會連埋屋企人

CEDD TO (GEO) waiting 緊, 就三個月
有冇師兄知依個POST 請幾多人?
Waiting 通常用唔用得哂?
有冇師兄都係Waiting 緊或已入職?
小弟排1X < 15 機會大唔大?

anyone can answer my question?

我做大判
我個大佬bs經理 有年薪過百萬 可以hea住做同可以準時放工 不過做佐差唔多三十年同有牌。

搵人應下,PLX

冇人見依個post????????????

TO 多數攤到好長時間嚟請
waiting有心機等佢call就一定等到

有fd幫手搭路問咗大sir
「入得waiting就九成九都請」
如果本身有份正職就俾啲耐性等下啦

利申：已經等咗5個月

多謝師兄答我

厚誠既to都係？

師兄有冇問到toa wait到咩no.

嚟緊in emsd 冷氣 WS 2
有冇巴打知會傾咩？

咁structure 呢？

照師兄講, 以TO為例.
Waiting 排20內都應該有幾?
過左20就開似微微地?
但GEO (土力)依個Post 真係唔知佢要幾多人,
好似係咁多種裡面比較少?

死 咁我排4x咪收皮

請問師兄知上一期waiting 用得哂？

感謝師兄，希望今期用得哂啦

厚誠ws1開位 大家快d入紙
起點高，又有約滿酬金
全港厚誠獨有

Bodyshop？

正莊

正莊有炮金

所以咪話全港厚誠獨有 暫時

有無人用GF340 實體form寄去厚誠，但厚誠無寄返信比你話收到?

明明10月send比水記，水記2-3日內就send返信同你講收到封信...

搞到我諗緊再唔再寄信比厚誠....

打電話問

希望可以extend到用哂d waiting

下，今水冇約滿酬金
我scw 同我講 話轉咗合約
叫我考慮清楚先入 佢話acw開始塞車同唔好做

我scw 等退休

講得無錯的
而家housing acw約有400幾個，約一半左右的人係得6年以內的經驗，係做acw計起6年內，所以可想而知呢一半人的年紀都好後生，所以如果你入，housing 升a係無咩問題，再上cw或scw就...

不過升到acw已經好滿足了

acw份糧已經等於出面Charter engine了

好多都係WS1 max先升，都頂薪3萬頭啦

睇你點睇，政府返5日。星期六開工有OT錢擰
fresh charter乾收30左右，不過好多無償OT要去搵RE位/轉去maincon先叫得高，唔轉留係乾收4x會開始樽頸

所以ACW max 加OT都真係幾和味，随時高過CW

咁人地有牌可以搏client engine
maincon就搏上到site agent或以上
始終有人鐘意出面搏殺同自由身嘅

但論壓力同份糧性價比，除左以上唔多覺有咩位好過做政府AI/ACW你搞得掂d官僚關係其實幾好做

派彩到依家差唔多五個月，20都未過

再溝番個eng輕鬆月入十萬

To so acw ai班mk仔 狗都唔屌啦

工程唔係毒撚多咩

都有但mk仲多

我都做過wo

housing 寄GF340 會用email reply，我上次係咁。
btw，其實唔洗專登寄GF340，岩條件就有得interview，寄信反而仲易寄笑。
我就試過因為自己秤完都唔夠錢，三封apply 信都寄失晒

睇你個盤多唔多水架ja去d大project咪有囉

有親友直入厚誠toa聽佢講以家排到10左右

不過佢話呢水入去都唔好諗升職
已經塞死左

我做過金門 中國佬都試過補水
利伸：SE

再打左去問情況,
但答左我waiting list 比較前既number 已經call 左或已入職。
佢地係跟priority number 去call, 但未到我。
要等有空缺就會再放位。
起碼都知道個waiting list 係郁緊, 心情尚算開懷左。

正樁多數都唔會100% accept offer
waiting list亦用嚟填離職/退休人員的空缺
你個number咁前就等下啦
我個number托緊人問幾時先叫到

師兄 如果問到toa 排到咩no. 可唔可以同我講聲

問waiting

排第幾，入form問
派到第幾，可以問公開資料主任

想問考hyd TO係點考?
即場比張圖你睇 要畫到同佢一模一樣? 定係點
係咪主要考microstation

有機會record
不過你博唔博
如果下次in左但唔請，你都會營住呢樣野

排7x，機會應該好渺茫
如果派到師兄，希望可以講聲
至少知張list仲行緊

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」

1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

咁惟有等開post再in過
感謝巴打答我

Btw入面好做嗎？

下下星期in
救救樓豬

樓主過bar考ai好過啦

今年已經大水，3年後大把位都已經fill哂

ws2 bs我想問前景好唔好 會唔會沒得升想升到bsi

升住一仔先囉，過bar22係基本吧

想知而家入HYD to(c) 重有無機會升職？

預無得升
不過都係嗰句，有offer先再諗

依家個個部門請既人都好後生

依個真依家到到ws to請親都係二十出頭個個二十幾就過試用

fresh grad ive仔都入到？
interview要考microstation個d
剛畢業會識得用？

做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 （8）

咁大概會考d咩
計數？ autocad個d？

計數考唔考得深入？
structure or soil個d數會唔會考埋

唔該哂師兄
祝你官運享通